有無人做過恆生/中銀實習

想知係咪clerical work?
學唔學到野？
有無return offer?

lm

中銀it
無return offer
有都唔做

lm
中銀真係比都唔做

巴打做過中銀it intern?
可唔可以講多d

點解

萬一蚊
Shuttle bus
食飯津貼
返去濟坐無野做 完全無野學

少少有關it工作既野都冇？

UAT算唔算
其實根本唔洗做
只係佢見我無野做求期搵d無意義既野我做

萬一蚊請人番黎坐

樓豬讀咩科
搵緊咩類型既銀行intern?

bank d intern 多數無咩野做,
如果係back office post既好難比野你做其實, 最多叫你係隔離觀察下
front office 既如果係分行就叫你去行行企企, 如果係corp既都係坐既多, 或者有機會帶下去見客, 坐係隔離旁聽